我係一個和理非

當初我仍相信講民意 屌人講粗口 好抱歉
經歷過721 811 831
終於明白書生同黑社會講道理係嘥尻氣
個屋企我地有份，細佬妹畀人打畀人拉畀人凌辱，唔係淨係請食飯，畀錢打官司就夠。
做人都係以直報怨好啲，所以：
畜生打我地既小朋友，甘大家就要好好愛錫佢地屋企人
藍絲蝦蝦霸霸，揸住啤酒樽千萬唔好扑佢
黨鐵幫兇，唔好打爛玻璃，唔好拆窿機，唔好打爛商鋪
所有惡行，我地都必須一一善待
...
如果你到今日都仍然未知自己可以做咩既，請爬下文

君子報仇，由朝到晚
共勉之